/* 
  Localizable.strings
  FlashCards

  Created by Roy McKenzie on 1/5/17.
  Copyright Â© 2017 Roy McKenzie. All rights reserved.
*/

// CARD MODEL
"No cards" = "카드 없음";
"One card" = "카드 1장";
"%i cards" = "카드 %i장";
"All cards mastered" = "모든 카드 학습 완료";
"%@ to review" = "복습할 카드 %@장";
"%i of %@ mastered" = "%@장 중 %i장 학습 완료";

// FlashCardsViewController
"There are no cards in this stack.\nGo add some!" = "이 스택에는 카드가 없습니다.\n카드를 추가하세요!";
"All the cards in this stack\nhave been mastered." = "이 스택의 모든 카드를\n학습 완료했습니다.";

// Alert
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Settings" = "설정";
"Delete" = "삭제";
"Replace" = "교체";

// ImageSelectionManager
"Choose Source" = "원본 선택";
"Camera" = "카메라";
"Photo Library" = "사진 라이브러리";

// ImagePermissionManager
"You'll need to enable %@ access in settings." = "설정에서 %@ 액세스를 허용해야 합니다.";
"Go to Settings" = "설정 바로가기";

// StackViewController
"Add\nnew\ncard" = "새\n카드\n추가";
"Drag\nmastered\ncards\nhere" = "학습 완료한\n카드는\n여기로\n드래그하세요";
"Mastered" = "학습 완료";

// StacksViewController
"Add your\nfirst Stack" = "첫 스택을\n추가하세요";

// NewStackViewController
"Your new Stack must have a name." = "새 스택에는 이름을 정해야 합니다.";

// FlashCardViewController
"Change image?" = "이미지를 변경할까요?";
"Delete card?" = "카드를 삭제할까요?";
"Uh oh" = "오류 알림";

// RefreshControl
"Syncing" = "동기화 중";

// EditStackViewController
"Copy Share Link" = "공유 링크 복사";
"Delete Stack?" = "스택을 삭제할까요?";
"Could not delete share" = "공유를 삭제할 수 없습니다";
"Could not share this Stack." = "이 스택을 공유할 수 없습니다.";
"Loading Share Info" = "공유 정보 로딩 중";
"Name" = "이름";
"Sharing" = "공유 중";
"Unmaster all Cards" = "모든 카드 학습 완료 취소";
"Share Stack" = "스택 공유";
"Manage Sharing" = "공유 관리";
"Delete Stack" = "스택 삭제";
"Delete Shared Stack" = "공유한 스택 삭제";

// ReviewController
"Nice work!" = "훌륭해요!";
"If you find Go FlashCards useful, would you mind taking a quick moment to rate it?" = "Go 플래시카드가 마음에 드셨다면 잠시 시간을 내어 평점을 올려주세요.";
"Rate Go FlashCards" = "Go 플래시카드 평점 등록";
"Remind me later" = "나중에 알림";
"No, thanks" = "아니오, 괜찮습니다";

// PurchaseController
"Payment not allowed" = "결제 사용 불가";
"Invalid product %@" = "제품 오류 %@";

// SearchSettingsController
"Only Stacks with images" = "이미지가 있는 스택만";

// PublicLibraryViewController
"Could not access Public Library" = "공공 도서관 연결 실패";
"Search Public Library Stacks" = "공공 도서관 스택 검색";

// QuizletStackViewController
"Download options" = "다운로드 옵션";
"Save to My Stacks" = "내 스택에 저장";
"Save Cards to existing Stack" = "기존 스택에 카드 저장";
"Could not verify subscription" = "이용권 인증 실패";
"Updated: %@" = "업데이트됨: %@";
"Language: %@/%@" = "언어: %@/%@";
"Includes images" = "이미지 포함";
"Saving Stack" = "스택 저장 중";

// PurchaseViewController
"Could not get subscription options" = "이용권 옵션을 불러올 수 없습니다";
"Could not purchase subscription" = "이용권을 구매할 수 없습니다";
"Purchasing..." = "구매 중...";




















